鄺俊宇 曾補鑊派錢？ 18年跪低！唔派又派？

鄺俊宇
曾補鑊派錢？
18年跪低！唔派又派？
24-2-2021
Feb 24, 2021

鄺俊宇
193K subscribers

食撚屎啦！條仆街幫新移民爭取關愛10000蚊㗎！